+++
title = "The Categories"

[menu.main]
name = "Categories"
# For dropdown menu activate
# parent = "terms_id"
weight = 120
+++

Lorem ipsum dolor sit amet consectetur, adipisicing elit. Ipsam iusto placeat maiores similique cumque quo nemo possimus porro soluta maxime!
